啲女着撚晒sports bra 拜山係咩心態

世風日下

伯母唔著衫拜山誇張啲

冇圖冇真相

去拜你老母山係著到咁架啦

睇就睇啦咁多嘢講

樓主老母都著sport bra a

屌你 圖呀

冇圖

你咁樣推自己老母出黎做雞已經不孝 仲講咩拜山

一路見唔少 落街就睇到

伯母想比人燒？

搵鬼屌

今日見到一個中女咁做炸喎
係和合石

btw, 啱啱返黎坐978有條女坐我隔離返黎幾索
白色裙素素地顏

我見到樓豬老母係山頂,山腰好多人又揸車又排隊咁上去

🏕?

不孝子 清明都要推老母出黎俾狗屌

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

圖都無張，我係你祖先就係個墳度企番起身摑你個不肖子

啲毒撚大節流流開post唔放圖係咩心態

你老母

辛苦伯母

救樓主老母

J Ed

拜山同行山都唔識分

好好醜醜都頂住先
邊度搵到拜山既

評已正
但救唔到

第二條女依家ig咩名

孝順
派福利俾先人

老老柒柒行山著到咁唔怕俾蚊針
一唔少心俾樹枝傷都冇得再映相呃like
女人真係特別on9
到時又搵消防黎搞

想搵消防救火

快點拯救我

因為她們喜歡做愛吧

好想屌呀

呢度露啲嗰度露啲，見到都覺得周身痕

拜山同行山係咪一樣？

第一個有無ig

你落街就係拜山？ 一路都係拜山？
你話行山都好少少
但講真就算係行山都無咩問題
我平時朝早跑開山都係露上半身 SO WHAT

同求

3ig名？

好多人求樓主老母
連登有愛

做乜膠...

關你條臭鳩港男撚事咩 又唔撚係拜你

搏屌

第一張圖 左一 yoyo
肚都大埋就黎生得啦

你肉騰騰就唔好啦，免得被環保撚話你污染環境

懷念爺爺

J

可能佢地影相先除晒啲衫姐

唔通真係要揾條女拎住啲祭品先收貨咩

人地著咩衫關你撚事

琴晚睇 Puinam 都幾正

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

啲人出POST唔貼相係咩心態

行山同拜山都唔撚識分

邊個負評

好多女都係咁
著到好撚淫

最後ig

行山唔著Sport bra唔通係屋企扑野果陣先著?

樓主老母喺個墳入面衫都冇件啊

餵蚊

好心呢d gif圖就咪改啦
明明係個廢老亂打人

你樓下喺墳場墓園定青松觀？

樓豬老母都有著咩心態

有無ig

其實改gif都係俾大家笑下姐
唔洗咁認真
大家分到黑白就得啦

你搞到伯母咁過意得去咩

諗住行去游水又話你知咩

拖鞋行山先on9

樓主老母無著衫被狗上緊

行山有D野睇下解下悶唔好咩

關你撚事？

個大patpat

可惜細波

咩cup

知閪咩
慢慢估

只畀男友篤波

屌你老母 咁撚樣衰POST出黎托咩

你同你老母扑野先著 咪岩囉

on9 佢TAG個個佢個淫西FD黎架, 2個淫娃去HK7 食洋腸
咁都有男人肯同D咁既淫西結婚 , 日日露對波俾人睇,
真係唔知條仔咩心態 笑死人